成日見D人打兩鋪機就講台狗港狗點點點

正常人都唔會打LOL/傳說對決/王者榮譽啦，走入個垃圾堆就以為好了解人地個國家係點，同得你打機果D都係毒撚/社會垃圾，你又點會搵到好人?
真係笑撚死我

你都係其中一個

講中左

根本同你走入連登然後話全香港D男人都係廢柴一樣

呢D GAME仲要有一半係未夠18歲既細蚊仔，假如你覺得呢班人可能準確反映一個國家，你都係同一班人

是撚但啦，唔係垃圾都唔會玩LOL架啦

唔係毒撚就唔洗靠打機為樂啦
打條女屎忽好過啦

ching sick ball

lol 根本係比狗玩
只不過係幫d狗分下地區